---
title: " ansiedade pouca"
date: 2008-12-18 22:41:10
---

a gente percebe que um remédio estava fazendo efeito quando esquece de tomar, e então o efeito passa.

      bite me.  
      \[note to self: ___________________. ahn, deixa pra lá.\]
